郵件寄失左,有咩方法搵得番?

我沒寫回郵址,佢係咪有個冇人認領郵件中心?

寄失了的東西怎可挽回呢？

應該口語既地方用書面語
應該書面語既地方用口語